淨係呢一樣野，iOS比Android屌打9條街

屌你老母2018年，仲未有solution可以block 133
點解人地有權可以133打黎，我地無權block左佢?

利申：iPhone X用家，全部野都好好但係就最唔滿意呢一樣

肥絲入黎留言就死全家

有撚種就入黎反駁，留完負評走左去既loser

姐係要比月費先得，但人地Android裝個app就搞掂
而且我用緊hkbn，無呢個服務

同意，其實宜家都未有得block 冇來電顯示真係幾on9

屌好撚同意

android如果係android出，班ifan bb咪一樣會話android先至好

我睇左10次都睇唔明

android如果係apple出，班ifan bb咪一樣會話android先至好